如果政府應承比撒回同獨立調查

你地接唔接受
接受 正評
不接受 負評

咁之後就係三大訴求缺一不可

缺一不可呀識唔識字

好驚佢哋咁做去分化，但係佢地應該都唔會做

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

根本無可能接受！我們要為義士討回公道！要追究黑警的惡行！

接受! 點解唔接受
等佢做完呢兩樣我地繼續上街

五大訴求，缺一不可

做左先唸啦,依家仲係死口唔肯DKLM

P仔負皮唔到

做咗先講

獨立調查同釋放義士跟本就矛盾
要得獨立調查姐係查晒兩邊 有證據就起訴

終極目標係真普選

無問題
所有野由政府引起
黑警幫兇

釋放義士有乜問題

612濫暴
漠視一百萬民意

五大訴求 缺一不可

冇問題
但係唔好要獨立調查
咁樣唔叫獨立調查

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

一定要黎個真雙普選

有呢個，其餘個幾項就自然搞掂

壽你老母終

只怕有部份人唔上
雖然我信連登大把人會照上

最大可能

林鄭宣佈不連任 加多幾個局長下台
成立獨立調查委員會

以獨立調查委員會報告 建議 將使用明顯過分武力警員起訴 同樣 示威者一樣以獨立調查委員會建議 是否撤銷或部份撤銷起訴

612 撤銷為非暴動

元朗 荃灣 交足夠白衣人

咁拉左果800幾人咁點？

缺一不可

風向撚都要跟事實

林病下午先講明唔會讓